\chapter{Ergebnisse}
\label{chap:ergebnisse}
	
	\ifpbeamer
		\begin{frame}{Ergebnisse bei gewähltem Parameter $\alpha = 10^{-5}$}
			\begin{itemize}[<+->]
				\item TSVD-Verfahren ist eindeutig besser
				\item Tikhonov-Regularisierung ist nicht zufriedenstellend
				\item Tikhonov-Regularisierung dennoch besser als LU-Zerlegung und Householder-Verfahren
			\end{itemize}
		\end{frame}
	\else
		In \cref {fig:schlechte-kond-bessere-verfahren} sieht man, was die beiden vorgestellten Verfahren an Lösungen erhalten. Dabei sieht man, dass, bei gewähltem Parameter $\alpha = 10^{-5}$, das TSVD-Verfahren das eindeutig bessere Ergebnis liefert. Die Regularisierung von Tikhonov ist dabei nicht zufriedenstellend. Tikhonov liefert dennoch bessere Ergebnisse, als die in \cref{sec:schwierigkeiten} vorgestellte LU-Zerlegung und das Householder-Verfahren.
	
		\begin{figure}[H]
			
			\centering
			
			\caption[Bessere Verfahren bei schlechter Kondition]{TSVD und Tikhonov-Regularisierung mit $\alpha = {10}^{-6}$ bei schlechter Kondition (mit Störung  $\delta$ und $\|\delta\|_2 = {10}^{-6}$)}
			
			\begin{tabular}{*{3}{c}}
				
				\toprule
				
				\ifparticle
				\begin{turn}{50}
					\fi
					exakt ungestört
					\ifparticle
				\end{turn}
				\fi
				& 
				\ifparticle
				\begin{turn}{50}
					\fi
					TSVD
					\ifparticle
				\end{turn}
				\fi
				&
				\ifparticle
				\begin{turn}{50}
					\fi
					Tikhonov
					\ifparticle
				\end{turn}
				\fi
				\\
				
				\midrule
				
				1 & 1.00007119 & 0.0005313 \\
				1 & 0.99927293 & -0.01131297 \\
				1 & 1.00093967 & 0.05203292 \\
				1 & 1.00146821 & -0.06122135 \\
				1 & 0.99964594 & -0.02710865 \\
				1 & 0.99822562 & 0.02300388 \\
				1 & 0.99808526 & 0.04081066 \\
				1 & 0.99896997 & 0.02984065 \\
				1 & 1.00029859 & 0.0059139 \\
				1 & 1.00152332 & -0.01742649 \\
				1 & 1.00223858 & -0.03172441 \\
				1 & 1.00218661 & -0.03297897 \\
				1 & 1.00122982 & -0.02012903 \\
				1 & 0.9993181 & 0.00611718 \\
				1 & 0.99646051 & 0.04415 \\
				
				\bottomrule
				
			\end{tabular}
			
			\label{fig:schlechte-kond-bessere-verfahren}
			
		\end{figure}
	\fi